估唔到仲有人覺得可以跳過黑警，直面對準政權。

黑警冇事冇幹點解會同人民對立？
每日輕輕鬆鬆hea 下射下波又一日袋幾十k 唔好？
呢幾十k 係for 服務市民咩？
係for 服務港共啊
正正係因為佢地係政府爪牙
所以我哋先越唔過佢
成日話要對準政權
你有邊一次活動想對準政權嘅時候黑警係唔會阻你啫？
呢個軍政府落嘅order 俾佢地可以無後果地犯法
佢地就正正係呢個腐敗嘅政權嘅一大部份啦

推

內外同時做

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

槍桿子裏面出政權
好似都係出自老毛

老毛係兵法大家